北歐神話 MMORPG《奧丁：神叛》確定在台推出 同步釋出中文版 LOGO 與形象官網

由 Kakao Games 發行，韓國工作室 Lionheart Studio 開發中的手機跨 PC 雙平台 MMORPG 新作《奧丁：神叛》，今（7）日發布台灣形象官網，同步公開製作團隊訪談影片。官方同時宣布官方中文譯名為《奧丁：神叛》，向台灣玩家強調其故事核心：人與神之間互相合作卻又充斥著矛盾的緊密關係，彼此糾纏且交織而成的故事。

官方指出，手機跨 PC 雙平台 MMORPG 作品《奧丁：神叛》，使用虛幻引擎 4（Unreal Engine 4），同時採用 3A 主機大作中常用的「3D 掃描」、技術，呈現複雜的氣候、地形景觀，還原北歐神話中令人的嘆為觀止的景觀，以及「動態捕捉」技術，讓角色擁有流暢如行雲流水的人物動作，還原與神話生物交戰的史詩。

在此次公開的官網中，詳盡介紹了《奧丁：神叛》主要世界觀，遊戲中一共有 9 個大陸，從公開的影片中，玩家能一窺遊戲中 4 個大陸不同的風貌，分別是人類居住的米德加爾特、巨人們居住的貧瘠土地約頓海姆、矮人居住的尼德威阿爾、精靈們居住的亞爾夫海姆。影片中也能看見巨人、矮人等種族以及巨大怪獸的存在，可以感受到奧丁獨有的強烈特色。 另外，在開發者的採訪影片中也可以瞭解遊戲的方向和哲學。

同時公開目前可供玩家選擇的 4 種職業：「戰士」、「巫女」、「司祭」、「盜賊」，之後的相關上市消息將陸續釋出。

官方指出，Lion heart studio 工作室是由以動作 RPG《BLADE - 刀鋒戰記》而聞名的金在英代表和《三國 blade》的李漢順 PD 等開發者們所成立的開發團隊。

Kakao games 官方表示，Lion heart studio 開發團隊與 Kakao games 合作，將全力打造一款前所未見的 PC、手機雙平台 MMORPG，將北歐神話的廣闊世界呈現在台灣玩家的眼前，請玩家們敬請期待。

咩收費方式先 重課就睇都唔洗睇

任何電子遊戲，只要見手機平台有份出現，你就知道，這個遊戲必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

跨平台喎大老

我知 但唔睇好
v4有版你睇

無關係
豬豬俠同媽浮又咪做到成隻手機驚咁

Real
唔係垃圾課金制
就係拖低畫質
又或者外掛飛天

電話都算, 有啲game都會額外降畫質switch psv 跨平台咁出
但如果仲係典型韓式磨爛蓆mmorpg真係你玩埋我嗰份

V4係台服官方ON9先搞到咁

不能同意更多

所以電話驚都係垃圾

v4不嬲係nexon清倉貨財報寫到明自家舊ip先係長線

之後出風之國已經大改觀

又係果d職業限死左男女果d game

限死男女一定唔屌 男劍永遠都係大隻佬個d一睇就知垃圾game

男劍係dwarf應該幾有趣

見到韓國公司就諗起黑沙

真係都幾有趣 點都好過隻隻身肥腳幼重劍
重要創人個時好d濕鳩動畫 柒到仆街